無樣無錢唔好溝女

有感而發，照完鏡，望下Ｄ大陸同學朋友圈。諗緊點解佢咁柒都有女，再碌下Ｄ，日日買名牌，溝到條女貼張過數紙５２０１３１４澳紙比條女。

無圖你話你同學過5000000億比條女都得

冇澳元 咪過日元囉

大碌洗驚無女

52013.14